港島人可以做d 乜？

作為理工舊生，起港島東區可以做d 乜幫手？

Set rb